不如調轉睇 支那用左68年都打唔贏台灣呢個島仔

你好撚想打仗？

係

美帝點會俾你打

有雷達站

支那垃圾，68年都打唔低台灣

唔夠打就認啦

成大個Uncle Sam 企係度，要死幾多人過到海。

事實勝於雄辯，68年都唔夠人打囉

冇打=唔夠打

但係冇打 = 唔敢打

自己地頭個金門都唔敢攻 講咩打寶島丫

其實 和勝和 先係最勁

佢係清末開始成立, 香港警察(港英警察 > 特區警察) 用左一百年時間都消滅唔到佢

而家UNDER 左共產黨

唔使打就一早係支那架啦
國名叫做Republic of 支那
明未

但其實用支那呢個terms棃鬧講真係無謂 冇論係鬧中國人又好 台灣人又好

支那係陸地走獸，打唔到海戰

最搞笑係

中共同越南, 印度打兩場陸戰, 都係輸左

但同越南打兩場海戰, 反而嬴左